大家勇武真係要冷靜一段時間

一定要由文宣入場，咁多事情發生，原本由扔磚到放火，汽油彈又扔唔到警方，放火又燒唔到警察。

我爸都起到問「示威者」究竟咩事，原來真係有鬼，今日仲要現晒形。

之前Press conference 啲犬死口唔認有人混入示威者當中，今日形晒現，有大陸公安混入警隊都唔出奇。

Sor，我知道有真勇武人士，但事實係搞唔清呢啲事就唔會再可以行得前。